正式宣布以後香港各大商場將會係練武之地

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)